我最近終於明白曼聯同利物浦球迷點解咁乞人憎

輸波搵嘢賴， 搵人咀咒。
成班怨婦咁樣。

我覺得係波台有啲素質嘅真係得巴塞球迷。
踢波比較斯文， 賽後比較謙虛。

踢波邊個都唔服我係服美斯。

乜嘢沙拿都係垃圾， 抄美斯踢法。
但又學唔足

你當大熊, 小白, 碧基呢三隻疤狗流？

球迷質素呀

曼狗真賤

呢三個咪疤迷囉傻鳩
敗走完動漫台想入波台搏上位啊都熟習下環境先啦
又想同王騎條時事台傻鳩一樣靠反球星黎上位啊？

好老實，位我就一早上咗。
我個名都唔少人識。
舊PAGE 3萬幾個FANS， 廣告都賣咗幾次

兩登動漫台有邊個唔識火影世界第一？

波我未上位都一直有講既， 咁巴塞羅拿球迷比其他球會嘅球迷好。
我冇講錯喎，
巴塞輸波有幾多個人恥笑
點解曼聯同利記，皇馬果啲輸波都會係咁畀人笑
就知道自己幾黑人憎

明黑鳩你,巴塞迷真係好有品